有市民示威，各國警察維持秩序，日本警察嚴陣以待，

有市民示威，各國警察維持秩序，日本警察嚴陣以待，
示威人數漸多，各國警察增添人手，日本政府高度關注，
示威爆發衝突，各國警察出動防暴警察，日本政府鞠躬道歉，
示威爆發多月，各國元首開始態度軟化，日本首相於電視直播土下座，
示威衝突有死亡數字，各國元首下半旗致哀，警方高層問責下台，日本警察於局內切腹，

香港警察﹕「真係唔好意思！」

可唔可以一齊嗌 「星期一 罷工」

屌你快到

Bot嚟

係: 上番行人路！

警方：「呢一個係集體責任」

佛祖﹕「呢一個係業力引爆。」

香港警察：「我地今晚開香檳慶祝呀！」